【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

大家近排除左有單過期印尼口罩、跳蝨口罩之外，其實仲有某個谷嘅谷主有一批4百幾箱口罩運送過黎浸咗水污染咗，有up味
數量:400幾盒

依家俾左一啲清潔嬸嬸執走哂，疑似谷主將件事講左出黎!
後來好多谷友話點解吾將口罩剪咗先棄置，起初兩公婆系度講四百幾箱點樣剪，又話四百幾箱你剪呀，後來越多人插就扮野話唔係唔想剪,而係清潔嬸嬸太快手，但係講真如果你將啲貨係擺喺自己地方唔係棄置，啲清潔嬸嬸點樣可以執咗你批貨？

後來我都有加入討論，反而將個post設咗隱藏，啱啱30分鐘前，仲喺自己facebook話人on9，二萬幾個口罩點剪

依家明顯係俾佢地害死，個post又冇公開、冇人知，希望大家幫幫手傳開去，我怕有人唔知俾人買咗就麻煩了!

男:cosplay 攝影師 Facebook acc: Azusa Li
中文名:李洛軒 Li Lok Hin
**身份證上非香港人’Lee’

女:cosplay 愛好者 Facebook acc: Miyuna Nana

地點:深水埗
口罩產地:印尼
口罩品牌:各種都有
link :

是撚但啦又係昆廢老同藍屍

一把火咪唔駛逐盒剪

咪係 兩條ON 9

有冇樣

#6 兩公婆

左男右女?

兩公婆係衰在戇鳩

賣貴3倍

lm

呢隻無獨立包裝 , 一潮濕就用唔到

燒左佢都得啦
清潔姐姐出bonus

扔貨已經夠慘
仲要比人屌
早知照賣

賣緊
佢兩公婆話掉咗啫，點知係咪轉個尻頭自己賣？

咁又起底

第一步：
把口罩翻過來，將深色面按下去，呈小碗狀，然後接一些水，只要不漏水的，說明你買的口罩是正品，如果很快就能看到水侵濕保濕層，則說明你買的口罩並非真正的外科醫用口罩。

第二步：
據《星洲日報》引一名藥劑師稱，可以將三層式口罩的中間隔層拆下，用火燒來檢測真假。若是面紙類或其它劣質材質，中間隔層一燒就起火；若是經過靜電處理的類似紗布的中間隔層，在遇火時只熔不燒，以此簡單方式能辨別口罩的優劣質地

原來係狗公梓

自己睇下印尼賣緊幾多錢啦
印尼都炒到300$一盒啦

衰on9啫 罪不致死

兩公婆貪平買左次貨返嚟賣，高價轉售諗著fat fat

係咪人血饅頭，自行判斷
由佢地決定唔剪，有理由相信佢地已經用「自己途徑」出售。
有心銷毀，噴兩下油都解決到

先唔講口罩既問題
大把姓李既香港人都係用Li

依兩個人畀口罩你就睇路喇

hi
kenix chiu 小姐

狗公梓你都有今日啦

佢有留言
（林鄭若驊記正能量）係佢
有咩同佢講

真係佢嚟？唉是但啦
狗公梓食人血饅頭
我係你既話多一件不如少一件事
縮返落老母臭西潛水啦

你公司一櫃二萬六盒122$
我地訂得少自然貴
一係就Cap哂全部對話，唔好淨係Cap少少
依家仲要刪埋個留言以為我Cap唔到？
私仇呀嘛 擺上連登都正常既 小學雞咪會做

仲有個Post我係代我老婆個朋友開既
我根本無賣口罩

唔好成日拎自己公司既價同人比
你拎到一櫃122$都要三月底先有貨
我地拎都要160$ 計運費20$要180
唔好以為百幾蚊就係人血饅頭
你都識講廠表明會繼續加價
唔係得你一個係廠咁講
只係你用公司名義入一櫃先有得平咋

但係掉貨果個唔係我老婆
係佢個朋友，果陣唔係掉係街
佢係寄公司 執緊乾既貨果陣濕既就比啲清潔呀姐拎走左人 因為佢公司有清潔呀姐，收走左

Wow....召喚到兩公婆

用火燒係最快

利申：每晚都燒緊

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

依個稱號點嚟嘅？

我要食人血饅頭既話我唔洗靠賣口罩啦
我賣單邊蓋35$一粒唔好？仲賣3.5$？

懶人包
會員林鄭若驊記正能量
（編號：#254016）
是男事主Azusa Li

-男事主指批貨係屬佢老婆同老婆朋友#30
-男事主代老婆出post賣口罩#33
@以上兩點，男事主無辜，畀佢老婆連累

-批口罩到貨濕晒，批貨擁有者（即係佢老婆同個fd) 就直接掉喺公司，再畀自己清潔工執左

@呢一部份都冇可能FC佢地真係掉左定留返低

-有谷友質疑擁有者冇剪口罩就掉

事主老婆有回應到
「20000個點剪呀」(回應喺首樓）
到後期呼聲太大，就改口：
「未趕得切剪就畀清潔工收走」（圖2B 2C 2D)

@呢一部份有人質疑事主老婆講法，同一開始冇打算銷毀批貨

人血饅頭上
-事主開價$180/盒，來貨$170內一盒
-有人問到$122/盒都攞到貨

@淘寶同款產品都有平貴，呢樣嘢冇得講
@$280/盒喱個價事主老婆曾經問過人要唔要

批貨現況
有圖的確有人擺賣緊。而市面上好多散裝口罩都追查唔到來源

@批貨好大機會黑市賣緊，亦都唔排除係事主老婆同佢朋友搵人賣

夫妻本是同林鳥，大難臨頭各自飛
情人節快樂

聽講cos界幾出名

122$係一櫃 2萬6盒 318萬HKD 3月尾先到貨
佢地拎幾百盒要160$ 加埋運費20$

同埋佢根本無問過人280$要唔要。

同埋掉係公司果度 係佢朋友執緊乾既整理果陣 比個清潔清走左 唔該唔好誤導 謝謝

@批貨好大機會黑市賣緊，亦都唔排除係事主老婆同佢朋友搵人賣

我老婆連批貨都未見過，已經比人執走左
係香港做好人係無用架，比錢訂貨成本價賣比朋友都仲要比人話人血饅頭
係咪要160$訂 160$賣返先唔係人血饅頭
咁果20$運費邊個比？
依家印尼直頭口罩都唔比出口啦
印尼境內都賣緊300蚊港紙一盒

樓豬，Facebook公審唔成要上兒登取暖？

講多句 4百幾盒係佢朋友既
我係負責開Post架咋

我真係唔明，唔批鬥偷箱有問題嘅口罩嗰個啊嬸，反而批鬥幫人訂口罩嗰個？連一盒口罩入貨幾錢都唔清楚，就收皮先啦

推推推

唔知有乜好拗
如果証明佢賣批有問題嘅貨就屌柒佢啫
來貨幾多賣幾多呢d 邊有得講